其實買GME 本身係唔會輸！！

如果大家都唔貪心，
係420.69同500蚊既時候，
願意走既話

利申:衰貪心

同場加影，

會唔會2月10號因為GME而搞到股災??

過兩日bin 9 佢c

過多幾日就知
好興奮

係呀仲可以喺500蚊時反手short 800C食埋short delta short gamma short vega添

2月10號姐
佢無話係今年喎

Gme

成手現金等股災

SS

2月10號 gme ss $32857，財富轉移，華爾街一半人要上帝國大廈，經濟崩盤咗三日重返牛市，下星期一2月15號牛市繼續

收皮啦dllm
連登仔燈力分分鐘勁過印度神童

等到出年都無股災你咪輸

信咩神童講野既人 去驗下個死人腦喇

早前GME期權賺夠咗
想俾人賺下

星期一有得走好走曬的股票啦

呢個世界係唔會有奇蹟架